p牌仔 出咩車練好

無咩特別牌子喜好 謝謝

fd2

ae86

FC

Mazda 3 Jazz NE121

S2000

GTR

梗係二手P1喇
P牌第1架車喎 梗係要買P1

Alphard

CL7 EURO R

渣緊NE121, P牌操車一流

f430

Ae100
無敵腳車

488

單車

揸緊
任踩唔嬲

同問
錢車淨係睇岩is200個款
不過2000cc係咪唔岩新手？

有咩問題
我嗰陣新牌揸3000cc

ccx

huracan

要練車就補鐘啦

無咩問題
有錢渣跑車都得啦

筆直幾多？
無上限就出架LP700練住先